鄧炳強：起底行為邪惡 支持立法刑事化

行政長官林鄭月娥日前表示，會推動起底行為刑事化的立法工作。警務處處長鄧炳強出席電台節目後被問到立法建議是否因為警方向政府反映，有人對警員進行起底，鄧炳強說不用警方提出，政府亦會看到起底的問題非常嚴重，除了針對警員的起底特別嚴重，亦觸及到全社會，包括法官和不同政見人士。

鄧炳強表示，起底者的目的是透過恐嚇手段，達致做或不做某些事，他批評這些邪惡的手段對社會影響非常大，警方非常支持起底刑事化。

被問到在《香港國安法》下，警方今年會否批准舉行六四燭光晚會，鄧炳強強調，警方根據公安條例處理公眾活動的不反對通知書，條例清楚講明警方要考慮活動涉及的安全及公共秩序，亦要尊重遊行集會權利，在國安法生效後有關考慮亦是一樣。

另外，鄧炳強又提到，收到地區滅罪委員會向他表示，在向區議會申請撥款時遇到困難，影響滅罪工作。

立法會議員用起底方法屌區議員就睇唔撚到
算鳩數啦

你下面班狗私自放被捕者資料上網你唔講？

即係已訓斥就等於刑事化?

個乜鬼香港解密好多人比人起底 幾時去封網

用Vpn send料去外國server 你咪慢慢捉

咁樣鬧文滙大公？

黃絲起底網呢？

689 : .........

做狗唔會犯法

係正義行為

做左D衰野怕俾人起底?
睇黎貪唔少喎

手頭上冇資料 歡迎提供證據

幾時封803？

妓者點解唔問下佢會唔會封803？

你自己貼自己啲野上網怪撚得邊個，戇撚鳩

夠你班狗打市民邪惡？

以前報紙果d娛樂版咪仲癲

好快見到黑警唔跪安都犯刑事

Blockchain 見

揚身份證做live就唔邪惡